恭喜乞衣支那國 可以不斷在香港襟錢了

高鐵聽日會唔會突然宣布超支1000億
放上立法院要求撥款？

淘空香港庫房

所有香港地權納入支那控制
強拆圍頭佬